(突發) 觀塘站要人!!!

觀塘站有狗見黑衫就禁埋牆搜！！！

有冇手足近 可以去救人

source: 觀塘tg

Cls

屌你 右手邊班女都搜 CLS

賤黑警

以後日日只會著黑衫

推 有冇人近可以去救人

推

Pish